【理性討論】點解入左隧道就唔比cut線?

如題

一炒就癱瘓成條隧道

撞車好多時因為 cut 線

而隧道撞車真係好撚煩

最前果架揸40就真係癱瘓啦

以前睇過條片話隊道冇日光照住 啲油跡好難散

cut線好易跣胎炒車

咁撚趕,趕住去死?

隧道行70 咁我跟返牌行有乜問題

間唔中一架半架, 我又覺得無咩所謂, 放鬆D啦香港人

如果炒左, 就變左0KM, 到時就真係癱瘓啦

香港揾食車多，開69 km/h 都俾後面推尾

有幾多個揸40? 拎黎講
如果個個跟牌行,有乜需要cut線?
不如你問樓主平時超幾多好過啦

好很多人揸40拉龍

咁不如公路都唔比轉線, 減少炒車

大把人行40,50

反而想知點解隧道啲燈要咁暗
有時搭巴士一入隧道即刻訓著
如果司機入隧道訓著咪pk
定係係特登設計到咁

公路都唔俾轉即係要單線行車
咁就塞到2046

btw 隧道夜晚單管雙程啲撚樣係咪唔識轉細燈！
依家個個hid白米5,6千k射埋嚟真係眼前一白

所以見到d仆街咁慢真係會訓著 應該要搞最低時速，唔係最高時速

好少係咁,次次都係前半40後半越開越快出隧道起碼跟牌

69？
限70你揸到80都會比人推

前車一剎咪落brake囉
你知隧道幾多慢車ga la

係隧道都推,一出事就全世界問候

其實香港啲隧道已經好光

香港隧道唔俾 cut 線因爲車流量高, 外國好多隧道都可以 cut線

因為人地4-5 條線

唔一定, 日本大把高速2線都可以隧道cut線